1. Buscar el archivo "activate.bat" para levantar el entorno virutal.
2. Una vez activado el entorno virtual, ejecutar la aplicacion desde la carpeta src, el archivo "app.py". 
(Previo a esto para que funcione local.. deberia crearse una base mysql llamada nubi debido a los problemas que tuve con los contenedores de no poder conectar la base con la app)

---------------------------------------------------------------------

Dejo estos comentarios como prueba de los intentos que se hicieron para levantar la base y poder conectarla.

1. docker build -t "repositorio:tag" (crea una imagen)

2. docker run -p 3307:3306 -d --name BaseDeDatos -e MYSQL_USER=asd -e MYSQL_PASSWORD=asd -e MYSQL_ROOT_PASSWORD=asd -e MYSQL_DATABASE=nubi mysql (crea un contenedor)

3. dentro del powershell de ese contenedor ejecutar: mysql --host localhost -P 3307 -u root -p 
asd

4. crear las base: create database nubi;

(si lo quiero ejecutar desde el Dockerfile run && exec)

---------------------------------------------------------------------

Lo mas desafiante:
Bueno sin dudas lo mas desafiante de este examen fue trabajar con dos tecnologias que no habia usado nunca en mi vida, por el lado de python 
me senti muy contento al poder cerrar el CRUD correctamente y ver funcionar mi primer api en este lenguaje (lamento que no pueder alcanzar
lo pedido). Y por el lado de docker, este fue el verdadero desafio, considero que no es una tecnologia facil de entender pero que es SUMAMENTE
interesante. He aprendido muchisimo en estos dias, sin dudas han despertado un nuevo interes en mi, asi que les agradezco por eso.

---------------------------------------------------------------------

Comentario general:
Una cosa que me llamo la atencion del mail y motivo por el cual la api no la avance mas de lo que se encuentra, es que decia que los puntos 
no estaban ordenados por prioridad. Teniendo eso en cuenta y leyendo los requerimientos me parecio que el punto de partida era lograr que los
contenedores se comuniquen entre si, ya que si no la api no iba a poder ejecutarse nunca de manera dinamica, si no solamente local.

Para continuar con la api, modificaria el campo "title" de la entidad "Poll" por "user_id" y agregaria otro "label" para poder filtar por etiqueta.
Luego crearia una entidad "Question" con los campos "id", "poll_id", "user_id" y "description". Otra entidad "Answer" con los campos "id", "question_id",
"user_id" y "description". Y por ultimo otra entidad "User" con los campos "id", "name", "lastname", "mail" y "rol". Con estas entidades y relaciones creo 
que se podria realizar todas las consultas requeridas. 
Ej: Revisar el historial de preguntas por usuario, crearia un servicio que haga una peticion GET a la tabla "Question" y me liste todas las preguntas donde user_id == "X".
Otro: Cargar preguntas, un servicio POST a la tabla "Question" donde envie los valores capturados del font, pasandole tmb el "user_id" y el "poll_id"
Y con respecto al login, usaria el mail para validar que no se repitan usuarios y a su vez le asignaria un id y un rol para relacionarlo dentro de la app.
